可以做嘅我都做過，係時候了

雖然無正式一齊過，但呢90日我有笑過，有緊張過，有頹過，要chur 嘅chur 過，可能做既我都試過想打動你，但我無後悔過，祝你搵到個你鐘意既

放手
放開所有
彼此更自由

redtube
18tube
porntube
myavsuper

你只是兵

就係深夜冇乜人嘅時候上黎叫下春姐

其實你識醒係好事，已經好叻架喇
我個fd仲懵盛盛左2年到宜家
屌極都唔醒

換過角度睇佢有恆心掛
唔知點解突然明白到有啲野唔係你嘅就係唔係你，老土啲講句勉強無幸福，雖然我真係鍾意佢，但佢無feel 就係無，逼唔到出嚟，我相信大家有feel嘅話根本唔使幾耐都可以一齊

其實女人會唔會真係只係揀個對佢好好
識諗 照顧到佢既男人 但對佢冇感覺?

人地唔中意你都冇計嘅

唔會 到佢搵到個有感覺嘅咁點

一般女人只會中意 不斷挑戰自己 大膽
有自己主見 有自己底線 不屈服 領導者
嘅男人

啱，一個人唔鐘意你嘅做幾多都冇用，但試過唔會後悔

對
好好先生是不會有人喜歡的

是會選擇一個有「感覺」的人
而這種感覺 好好先生身上是不會有

圍繞身邊已六百天

你喜歡過我六十秒嗎

還期望知道這段相處裹

被我暗戀得快樂嗎～

佢識好似你咁諗就唔駛日日頽樣，好似全世界欠左佢咁
btw你會搵到幸福架

無人一見面就中意你
所以其實自己都要學下點同異性 相處

靚仔咪有囉 your face your fate

現實世界我都係頹樣
只不過係明白無能為力改變

係冇人一見面就鍾意，但有啲人第一感覺就係可以發展
自問同佢相處都OK，有講有笑，不過我做左啲野可能俾左太大壓力佢

起碼你唔駛繼續無限付出而乜都得唔到
你都知道自己係白費緊心機
佢？仲覺得自己有機呀

係咁㗎，永遠旁觀者清當局者迷

你指你見到d人第一感覺就可以發展?
如果你係指其他人 我想講你就係無依個條件
好多人都無 反而你應該講下你邊方面你覺得俾壓力佢

做好自已自然有人欣賞

即係人哋識你嘅時候已經界定左你會係朋友定係可發展
佢覺得我幫得佢太多，佢話會內疚，佢直接問我係咪想比壓力佢

夠鐘死心了

其實好多都係朋友轉曖昧 再轉情侶
睇你同佢相處 態度 當然未必個個都做到
但最少佢對你有好感 先做到曖昧果種程度
好多言語 行動都要睇住 唔好過左火位 or太冷淡 依方面我都一直學習緊
所以唔好一次唔得就下定論 試下改變自己先
再多d 接觸不同異性 你先可以同異性舒服相處

你再講我驚自己又中翻個頭埋去
因為其實我覺得佢對我都有好感，會主動約食飯，又會傾下電話，儲下火，但同時間佢又講到明唔想曬我時間，幫佢又話會內疚，從來只有我flirt 佢，佢連哄下我講句good night 都唔會，呢幾日仲冷淡左
佢唔係收兵，佢從來都冇叫我做任何野，所有嘢都係我自己做想去打動佢
利申： A0

ex27歲 佢話黎緊揀男朋友 會揀個照顧到佢 對佢好既 佢都會接受
同時依家都有個咁既男仔出現
個男仔得165 醜
佢聲稱對個男仔冇感覺啦 真假我就唔知
因為個男仔都追左佢3個月

唔洗幫佢 亦唔好對佢有任何需求
可能佢feel到你對佢有好強烈需求 搞到反感
試下身體接觸下 一步一步 肩手肘 拖手 你就會知佢有無反感

唔好話身體接觸宜家我地傾計都少左好多喎 可能佢已經無曬興趣，我相信一個人有興趣的話再無聊野都會同你分享

你仲約唔約到佢 食飯 如果佢仲出黎 咁唔會無野講

唉
係你既就係你 唔係你既就唔係你

約就應該約到嘅，尋晚發神經想約佢個出嚟講清楚，佢就話下個禮拜，但大家都好忙，下個星期未必見到，又要挨多一個禮拜

唔一定，當一個女仔仲係18、22嘅時候，好多都只會揀個自己鍾意嘅。你付出幾多都好，佢都唔會對你動情。佢接觸你，同你傾偈，都可能係佢好奇而已。

唔好講清楚 講咩清楚 講清楚姐係你咩都無晒培養氣氛plz

但明知好大機會唔得， 唔講清楚咪即係繼續沉落去？佢又繼續覺得對我唔住，大家都辛苦，到時對大家都唔好

係你自己要沉落去你 係你自己心態錯咗
係你佔有慾過大 一種你想佢點心態
抽番個身出黎 可能佢係好吸引
但係你要做到依樣先做到真實自己
咁先吸引到佢 心態要不在乎任何野
係好難做到嫁 加油

Bb你仲有我

考古 2020 想問樓主move on到未

冇晒聯絡lu
佢有佢嘅生活我有我嘅忙碌
不過有時見到啲嘢都會聯想起佢，𣎴過唔會再主動聯絡了

咁之後又有冇遇到新對象

無，dry 左兩年
不過最近同個有男朋友嘅女仔玩得好埋，希望自己唔好行差踏錯

哇 巴打 唔好呀 下場好慘架 岩岩個朋友先經歷完 你知道唔好行錯就好喇

話說你點考古搵到我個po

係咁Search 頽post黎睇 見到你

咁自問自制能力都幾強

你又有野頹？